在其他公司剛剛啟動種族平等項目的時候，麥當勞早就明白並接受了多樣性的重要性。 為什麼麥當勞設定了公平的商業模式的標準傑克梅斯，2020年9月16日財富 
 我們的“最具影響力女性”(Most Powerful Women)社區已經成立了20年，幫助增加了商業領袖高層的多樣性。 宣佈Fortune Connect，我們的新會員社區|Alan Murray | 2020年9月15日|Fortune 
 這就是為什麼自2018年開始在勞氏任職以來，他一直優先考慮這項工作以及內部多樣性和包容性的努力。 勞氏與戴蒙德·約翰合作，通過一場虛擬推銷比賽使其供應商多樣化 
 雖然廣告公司已經從以前的多元化運動中吸取了教訓，但它們還有很多東西要學。 這一切都是計劃、計劃、計劃模式:“各機構對增加多樣性有很大的想法，但需要更多的行動|Seb Joseph |020年9月15日|Digiday 
 我問洛森，她是否計劃在招聘過程中考慮種族背景的多樣性。 由於社區問題，Oceanside正在重新考慮其警察局長的招聘過程|Kayla Jimenez, 2020年9月14日|聖地亞哥之聲 
 這真的是一個值得慶祝的里程碑——直到你看到這個創紀錄的“多樣性”到底意味著什麼。 國會不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 帕克講述了一個新德州在應對多樣性問題上的掙扎。 德州會保持德州特色嗎? David Fontana | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 我們知道，講故事的人講述他們自己的故事需要多樣性。 艾娃·杜威內談《塞爾瑪》，索尼種族主義郵件，創造金球獎歷史|Marlow Stern | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 演講者強調了人群的多樣性，似乎在為任何可能的媒體攻擊進行辯護。 夏普頓回憶華盛頓特區反對警察暴力遊行中的民權鬥爭|本·雅各布斯| 2014年12月13日|每日野獸 
 她們將利用自己的聲音和力量，為改善性別多樣性做出真正的改變。 科技界的男性“女權主義者”並沒有幫助|凱特·休斯頓，凱倫·凱特琳| 2014年12月8日|每日野獸 
 但是，當它們被精心地製作和更新時，它們的性質就會根據情況而有很大的不同。 契約條例|約翰·坎寧安 
 在墨西哥，菸草種植園展現出美國其他地區所沒有的多樣性風景。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 這些症狀可能不僅包括各種各樣的身體疾病，還包括最可怕的智力障礙。 癲癇的性質和治療的統計調查|亞歷山大·休斯·貝內特 
 地理資源和人力資源的多樣性導致了國家經濟生活的多樣性。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 較難理解的是1907年中央當局關於健全婦女的現行政策的多樣性。 英國窮人法政策|西德尼·韋伯